1/9 塞機場

其實住東涌/做機場既都知機場得一條路去，有無人諗過塞東涌？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Pish

有無手足講吓可唔可行

輕輕一tui

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!